人生冇意義了

停止

冇意義了

？

唔停

你柚

木了

每日都木22了

你柚啦

柚 咪扮

現在沒了

咪嘈 我話你柚

打你

有種就打

凱都等

唔等 8.8

我到了.了

慢慢等